{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023502",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1020491",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 리베리온 호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は計20室の客室を保有しています。 韓国語以外にも他の言語でも案内をサポートしています。 ドライブイン客室は静かな北漢江沿いを眺望できる場所で、非対面で利用でき、2階に位置しています。 3階にはテラスルームがあり、5階には特室があります。 各フロアによって異なる雰囲気と客室サイズで構成されており、最高の川辺ビューを誇ります。 宿泊予約のお客様はホテルに到着し、ロビーから電話をすれば親切に客室案内を受けることができます。 駐車場は広く、北韓の川辺散策路とつながっていて、川辺散策や近くのカフェの利用が容易です。 宿泊施設は客室の消毒と防疫管理を徹底していますので、安心してご利用いただけます。 2階はドライブイン、3階はプレミアム、5階はスイートとスイートテラスがあります。 訪問者のレビューではビューと客室の清潔度が良いという評価が多く、社長の親切さと周辺のグルメの多様性にも言及されました。 いくつかのレビューではタオル不足や写真と少し違うという意見もありましたが、全般的に満足でき、清潔度に対する気を使ってほしいという意見や虫や周辺施設の不在に対する残念さもありました。 最新の無人テルシステムやメゾネットタイプ、スパテラスビュー客室など、様々な施設をご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "宿泊施設は計20室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどの言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語以外にも他の言語でも案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "ドライブイン客室はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ドライブイン客室は静かな北漢江沿いを眺望できる場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのフロアにはテラスルームがありますか？",
            "answer": "テラスルームは3階にあります。"
        },
        {
            "question": "特室はどの階にありますか？",
            "answer": "特室は5階にあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊予約のお客様はどのようにして客室案内を受けることができますか？",
            "answer": "宿泊予約のお客様はホテルに到着し、ロビーから電話をすれば親切に客室案内を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の駐車場はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "駐車場は広く、北韓の川辺散策路とつながっていて、川辺散策や近くのカフェの利用が容易です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は何を徹底していますか？",
            "answer": "宿泊施設は客室の消毒と防疫管理を徹底しています。"
        },
        {
            "question": "どの階にはどの種類の客室がありますか？",
            "answer": "2階はドライブイン、3階はプレミアム、5階はスイートとスイートテラスがあります。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューではどのような評価が多く見られましたか？",
            "answer": "訪問者のレビューではビューと客室の清潔度が良いという評価が多く見られました。"
        },
        {
            "question": "いくつかのレビューで言及されていた不満点は何ですか？",
            "answer": "いくつかのレビューではタオル不足や写真と少し違うという意見がありました。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の特徴的な施設は何がありますか？",
            "answer": "最新の無人テルシステムやメゾネットタイプ、スパテラスビュー客室など、様々な施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 481
    }
}